const SawikainWordBank = {
    easy: [
        /*
        {
            item_code: 'sw-1-001',
            question: 'Kaawa-awa',
            answer: 'BASANG SISIW',
            pictures: [
                'sw-1-1-01',
                'sw-1-1-02',
                'sw-1-1-03',
                'sw-1-1-04',
                'sw-1-1-05',
                'sw-1-1-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-002',
            question: 'Walang paninindigan',
            answer: 'WALANG SARILING BAIT',
            pictures: [
                'sw-1-2-01',
                'sw-1-2-02',
                'sw-1-2-03',
                'sw-1-2-04',
                'sw-1-2-05',
                'sw-1-2-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-003',
            question: 'Lihim na kaaway',
            answer: 'ANAY',
            pictures: [
                'sw-1-3-01',
                'sw-1-3-02',
                'sw-1-3-03',
                'sw-1-3-04',
                'sw-1-3-05',
                'sw-1-3-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-004',
            question: 'Matanda na',
            answer: 'ALOG NA ANG BABA',
            pictures: [
                'sw-1-4-01',
                'sw-1-4-02',
                'sw-1-4-03',
                'sw-1-4-04',
                'sw-1-4-05',
                'sw-1-4-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-005',
            question: 'Pagaling nag aaway',
            answer: 'PARANG ASO AT PUSA',
            pictures: [
                'sw-1-5-01',
                'sw-1-5-02',
                'sw-1-5-03',
                'sw-1-5-04',
                'sw-1-5-05',
                'sw-1-5-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-006',
            question: 'Malas',
            answer: 'MAY BALAT',
            pictures: [
                'sw-1-6-01',
                'sw-1-6-02',
                'sw-1-6-03',
                'sw-1-6-04',
                'sw-1-6-05',
                'sw-1-6-06',
            ]
        },
        */
        {
            item_code: 'sw-1-007',
            question: 'Madaldal',
            answer: 'MAKATI ANG DILA',
            pictures: [
                'sw-1-7-01',
                'sw-1-7-02',
                'sw-1-7-03',
                'sw-1-7-04',
                'sw-1-7-05',
                'sw-1-7-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-008',
            question: 'Madaling umiyak',
            answer: 'MABABAW ANG LUHA',
            pictures: [
                'sw-1-8-01',
                'sw-1-8-02',
                'sw-1-8-03',
                'sw-1-8-04',
                'sw-1-8-05',
                'sw-1-8-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-009',
            question: 'Matulungin',
            answer: 'BUKAS PALAD',
            pictures: [
                'sw-1-9-01',
                'sw-1-9-02',
                'sw-1-9-03',
                'sw-1-9-04',
                'sw-1-9-05',
                'sw-1-9-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-010',
            question: 'Madamdamin',
            answer: 'BALAT SIBUYAS',
            pictures: [
                'sw-1-10-01',
                'sw-1-10-02',
                'sw-1-10-03',
                'sw-1-10-04',
                'sw-1-10-05',
                'sw-1-10-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-011',
            question: 'Pangako',
            answer: 'ITAGA SA BATO',
            pictures: [
                'sw-1-10-01',
                'sw-1-10-02',
                'sw-1-10-03',
                'sw-1-10-04',
                'sw-1-10-05',
                'sw-1-10-06',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-1-012',
            question: 'Matapang',
            answer: 'MALAKAS ANG LOOB',
            pictures: [
                'sw-1-10-01',
                'sw-1-10-02',
                'sw-1-10-03',
                'sw-1-10-04',
                'sw-1-10-05',
                'sw-1-10-06',
            ]
        }
    ],
    medium: [
        /*
        {
            item_code: 'sw-2-001',
            question: 'Hindi magkasundo',
            answer: 'DI MAGKABAGANG',
            pictures: [
                'sw-2-1-01',
                'sw-2-1-02',
                'sw-2-1-03',
                'sw-2-1-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-002',
            question: 'Ayaw sumunod',
            answer: 'MATIGAS ANG ULO',
            pictures: [
                'sw-2-2-01',
                'sw-2-2-02',
                'sw-2-2-03',
                'sw-2-2-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-003',
            question: 'Walang paninindigan',
            answer: 'WALANG SARILING BAIT',
            pictures: [
                'sw-2-3-01',
                'sw-2-3-02',
                'sw-2-3-03',
                'sw-2-3-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-004',
            question: 'Niloloko',
            answer: 'BINOBOLA',
            pictures: [
                'sw-2-4-01',
                'sw-2-4-02',
                'sw-2-4-03',
                'sw-2-4-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-005',
            question: 'Walang turing',
            answer: 'DUGONG ASO',
            pictures: [
                'sw-2-5-01',
                'sw-2-5-02',
                'sw-2-5-03',
                'sw-2-5-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-006',
            question: 'Di mapaniwalaang balita',
            answer: 'BALITANG KUTSERO',
            pictures: [
                'sw-2-6-01',
                'sw-2-6-02',
                'sw-2-6-03',
                'sw-2-6-04',
            ]
        },
        */
        {
            item_code: 'sw-2-007',
            question: 'Walang pera',
            answer: 'BUTAS ANG BULSA',
            pictures: [
                'sw-2-7-01',
                'sw-2-7-02',
                'sw-2-7-03',
                'sw-2-7-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-008',
            question: 'Walang hiya',
            answer: 'MAKAPAL ANG MUKHA',
            pictures: [
                'sw-2-8-01',
                'sw-2-8-02',
                'sw-2-8-03',
                'sw-2-8-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-009',
            question: 'Masamang tao',
            answer: 'MAITIM ANG BUDHI',
            pictures: [
                'sw-2-9-01',
                'sw-2-9-02',
                'sw-2-9-03',
                'sw-2-9-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-010',
            question: 'Tamad',
            answer: 'MABIGAT ANG KAMAY',
            pictures: [
                'sw-2-10-01',
                'sw-2-10-02',
                'sw-2-10-03',
                'sw-2-10-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-011',
            question: 'Mag aral ng  mabuti',
            answer: 'MAGSUNOG NG KILAY',
            pictures: [
                'sw-2-10-01',
                'sw-2-11-02',
                'sw-2-11-03',
                'sw-2-11-04',
            ]
        },
        {
            item_code: 'sw-2-012',
            question: 'Nerbiyos',
            answer: 'DAGA SA DIBDIB',
            pictures: [
                'sw-2-12-01',
                'sw-2-12-02',
                'sw-2-12-03',
                'sw-2-12-04',
            ]
        }
    ],
    hard: [
        {
            item_code: 'sw-3-001',
            question: 'Hindi pa kayang mag sarili',
            answer: 'MAHINA PA ANG BAGWIS',
            pictures: [
                'sw-3-1-01',
                'sw-3-1-02',
            ]     
        },
        {
            item_code: 'sw-3-002',
            question: 'Sumuong sa tiyak na panganib',
            answer: 'SUMUGBA SA APOY',
             pictures: [
                'sw-3-2-01',
                'sw-3-2-02',
            ]        
        },
        {
            item_code: 'sw-3-003',
            question: 'Walang pakiramdam',
            answer: 'PARANG WALANG BITUKA',
             pictures: [
                'sw-3-3-01',
                'sw-3-3-02',
            ]               
        },
        {
            item_code: 'sw-3-004',
            question: 'Namatay',
            answer: 'BINAWIAN NG BUHAY',  
            pictures: [
                'sw-3-4-01',
                'sw-3-4-02',
            ]     
        },
        {
            item_code: 'sw-3-005',
            question: 'Gumaya',
            answer: 'SUMUNOD SA BAKAS',  
             pictures: [
                'sw-3-5-01',
                'sw-3-5-02',
            ]      
        },
        {
            item_code: 'sw-3-006',
            question: 'Dalawang mukha',
            answer: 'DOBLE KARA',       
             pictures: [
                'sw-3-6-01',
                'sw-3-6-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-007',
            question: 'Hindi tapat',
            answer: 'NAMANGKA SA DALAWANG ILOG',       
             pictures: [
                'sw-3-7-01',
                'sw-3-7-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-008',
            question: 'Taong sobra ang pagod',
            answer: 'NAGLALAKAD NA BANGKAY',       
             pictures: [
                'sw-3-8-01',
                'sw-3-8-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-009',
            question: 'Masamang kapalaran',
            answer: 'SA KASAMAANG PALAD',       
             pictures: [
                'sw-3-9-01',
                'sw-3-9-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-010',
            question: 'Bata pa',
            answer: 'MAY GATAS PA SA LABI',       
             pictures: [
                'sw-3-10-01',
                'sw-3-10-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-011',
            question: 'Mayabang',
            answer: 'LUMALAKI ANG ULO',       
             pictures: [
                'sw-3-11-01',
                'sw-3-11-02',
            ] 
        },
        {
            item_code: 'sw-3-012',
            question: 'Tambay',
            answer: 'NAGBIBILANG NG POSTE',       
             pictures: [
                'sw-3-12-01',
                'sw-3-12-02',
            ] 
        },
    ],
    cover: 'book-cover-sawikain',
    back: 'book-back-sawikain'
}

export default SawikainWordBank